罷工比遊行更有用！關於8月5嘅po一定要上熱門！

再多遊行都冇用，每星期只係不斷重複警民衝突，總有一班港豬置身事外。罷工最實際，一日咁多，可以帶比香港人實質嘅影響。其實罷一日已經好好，只要夠多人。我本人就一定會罷，唔好賣9我🙈🙈🙈。

［麻煩置頂］而家只剩返 香 港 人 回 合 ！